HSBC 匯豐有冇罪？

間間銀行都有罪，唯獨最多人既匯豐冇人提？

有打手